考評局安排2021dse 預計7.21放榜，若疫情有變就改係8.31放榜

諗住中學生個日放榜冇時間出黎？

721 831 明顯hkeaa黃

篤尿黃

考到先算啦

hkeaa啲sound record/作文題目成日串政府

History

應該係
成日spin 得學生會出黎搞事 咪睇下點

應該係特登
果班智障諗住用黎轉移視線
好有會搵d奶共明星 係果d日子搞演唱會

咁都係第一個form既人無時間
港共真係以為自己好醒

考評經理網上屌政府都唔黃？